［突發］攪屎棍po左條721元朗既片！

推爆佢

民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

要課金了

推

唔係唔推啊

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢🥳

幫推~

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

有師要有名，今次我地旗號就係「反黑社會」、「反對官黑合作」。後者就係要燒到林鄭/習維尼身上

印口號時務必記住依兩點，記得加句英文講中國政府用黑社會打壓社運